[認真] 我開始為到自己住康城而感到羞恥

本身已經對方國珊冇好感
直到上星期四有兩個自稱佢嘅支持者做撕紙狗
但前提係方國珊有喺69出嚟遊行

再者 由峻瀅行到地鐵站條隧道嘅連儂牆
基本上都係晏晝貼完 朝早就比人撕到全軍覆沒
可以堪稱全將軍澳撕得最快嘅連儂牆
到底成個康城住咗幾多藍絲

呻完了 總之嚟緊嘅區議會選舉
一票不投方國珊
食屎喇你

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推比康城人睇

推

條友不嬲都係扮中立嘅建制
但根本個個都知

你知我知單眼佬都知
但住康城嘅唔知

康城啲中坑全部離地撚

其實係咪地盤佬撕

樓主泛民

怪怪地，印象中藍絲較集中在公屋...
成個康城得私樓都咁多藍絲？

不嬲唔當康城係將軍澳咪成日痴埋黎

康城除左有一堆80後, 仲住左一班上年紀
佢地睇野好表面, 見邊個出黎做show就投邊個......
康城仲有邊個可以揀..

ok,. 垃圾方國珊

收工七點幾見到仲好地地
但朝早返工就清哂 所以應該唔關地盤事

其實真係無
陳展俊只係一舊冇咁臭嘅屎

聞得堆填區啲廢氣多
係會得得地

唔明
新東補選all in 6

唔一定係窮果批先藍
都好多係自己上晒岸 就想穩定 覺得唔好搞咁多野

同埋康城唔少大陸人
有時搭車都聽到普通話多過廣東話

陳展俊不了

所以我都唔知點揀 兩個都揀唔落

靠套J維生